點解男人條腰咁重要

如題

扑嘢要用條腰

腰唔得=用唔到全身力

扑嘢囉

正所謂好腰好腎好男人